(突發)林鄭官網懷疑俾人hack左首頁得翻卷紙巾！！！！

reference:

黃世澤近期都話淋病個網廢到喊真係畀人hack

正

但紙巾有無咩意思

咩

official website係啵

痴撚線

成個 website set 晒做 777

我記得啦唔駛比膠既

港豬繼續陪班5毛狗打狗關公玩膠，咁樣黎又過一個"政治圍標"大龍鳳啦屌！！！！！

似自己放上去